男人摸女人叫非禮，女人摸女人點解又得？

成日喺繁忙時間搭地鐵，好逼好多人，貼埋少少都好難避免。

通常啲男人都會避忌，就算喺金鐘人貼人咁都盡量唔會掂到啲女人，驚比人嗌非禮。

但啲女人，特別係呀嬸師奶，佢地持住自己係女人真係肆無忌憚咁出手非禮人。成日比呀嬸出手推手臂，背脊，腰同patpat。

兼且佢地完全覺得同人肉貼肉係無問題，試過比啲呀嬸全程用手臂貼住我個胸，又試過patpat痴實patpat(壓到個蘿扁嗰隻)。

就算大家都係女人都唔代表我個身可以比人摸，我亦都唔想摸你對核突墜波。希望香港可以有再清晰啲既法例列明，女人摸女人同男人摸女人一樣都係犯法。

驚既買架私家車或者搭的士，再唔係搵NASA返火星，地球很危險

連登仔：因為所有女人都係雞

唔係驚比人唔小心撞到，或者逼到，係有心出手摸嗰隻摸。
你啲削足適履既道理，乜連仔依家得翻啲咁既質素咩？

可唔可以幫我改錯字 很想要

你以為人地摸你 其實人地都覺得你摸緊佢

on9死毒撚

樓主個名
勿摸樓主

就算全世界女人都係雞，但都仲未有連登仔份